{
   "help":"http://datos.gob.cl/api/3/action/help_show?name=package_search",
   "success":true,
   "result":{
      "count":217,
      "sort":"score desc, metadata_modified desc",
      "facets":{

      },
      "results":[
         {
            "license_title":"Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)",
            "maintainer":"Felipe Ibarra Medina",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"felipe.ibarra@providencia.cl",
            "num_tags":0,
            "id":"1186e96e-9b69-4d46-bfc4-bea76796a79d",
            "metadata_created":"2015-12-21T15:47:27.851879",
            "metadata_modified":"2016-12-29T13:00:51.309235",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"b94412e1-1383-4600-aa15-1323c6e438cb",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Educaci\u00f3n Superior",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.providencia.cl/rest/datastreams/90077/data.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"1186e96e-9b69-4d46-bfc4-bea76796a79d",
                  "created":"2015-01-05T09:34:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-03-03T12:29:00",
                  "position":0,
                  "revision_id":"decedba7-6bfb-46ff-b3ce-a52eb5759da3",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"d35f30d9-31fa-4daa-9ec5-828fdd36b710",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               },
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Educaci\u00f3n Superior",
                  "format":"HTML",
                  "url":"http://datos.providencia.cl/rest/datastreams/90077/data.html",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"1186e96e-9b69-4d46-bfc4-bea76796a79d",
                  "created":"2015-01-05T09:34:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-03-03T12:29:00",
                  "position":1,
                  "revision_id":"decedba7-6bfb-46ff-b3ce-a52eb5759da3",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"ddc4db31-a5bf-4a48-9a3b-77fa0bf904c6",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":2,
            "tags":[

            ],
            "groups":[

            ],
            "license_id":"odc-pddl",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"\"Municipalidad de Providencia, por un Gobierno Local Abierto\"\r\nLa Direcci\u00f3n es Avenida Pedro de Valdivia 968, comuna de Providencia, Santiago",
               "created":"2015-10-30T12:35:09.575947",
               "title":"Municipalidad de Providencia",
               "name":"municipalidad_de_providencia",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"2015-12-24-131423.047621Unknown.png",
               "revision_id":"cd45f193-a8c6-457a-9243-72f8295dc08d",
               "type":"organization",
               "id":"MU228",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"educacion_superior",
            "isopen":true,
            "url":"http://datos.providencia.cl/dataviews/90077/educacion-superior/",
            "notes":"Datos georeferenciados con la ubicaci\u00f3n de instituciones de Educaci\u00f3n Superior en la comuna.",
            "owner_org":"MU228",
            "extras":[

            ],
            "license_url":"http://www.opendefinition.org/licenses/odc-pddl",
            "title":"Educaci\u00f3n Superior",
            "revision_id":"ceed7df0-1cdc-46fb-8466-c10b48c6fd70"
         },
         {
            "license_title":"Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)",
            "maintainer":"Benjamin Coderch",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"bcoderch@penalolen.cl",
            "num_tags":0,
            "id":"516ff3ca-0b89-4d69-b825-b701f98578ea",
            "metadata_created":"2016-03-14T19:03:57.492775",
            "metadata_modified":"2016-03-14T19:03:57.517532",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"3e28e4a3-14d9-4a26-a964-cc2f01aff569",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Equipamiento Educacional",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.penalolen.cl/datastreams/88033-equipamiento-educacional.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"516ff3ca-0b89-4d69-b825-b701f98578ea",
                  "created":"2014-09-29T21:07:18",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2014-09-29T21:07:18",
                  "position":0,
                  "revision_id":"d42a95d6-3ca0-48bd-9caa-b0af873eed76",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"c4326beb-5bd2-4812-933a-faa6dea631b7",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               },
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Equipamiento Educacional",
                  "format":"HTML",
                  "url":"http://datos.penalolen.cl/datastreams/88033-equipamiento-educacional.html",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"516ff3ca-0b89-4d69-b825-b701f98578ea",
                  "created":"2014-09-29T21:07:18",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2014-09-29T21:07:18",
                  "position":1,
                  "revision_id":"d42a95d6-3ca0-48bd-9caa-b0af873eed76",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"5442b647-fc9b-4339-bb4d-b3cf97849d0c",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":2,
            "tags":[

            ],
            "groups":[

            ],
            "license_id":"odc-pddl",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"",
               "created":"2015-10-30T12:35:05.835561",
               "title":"Municipalidad de Pe\u00f1alol\u00e9n",
               "name":"municipalidad_de_penalolen",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"",
               "revision_id":"04b74c38-584a-4e47-b4ad-b6a664f91a68",
               "type":"organization",
               "id":"MU212",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"equipamiento_educacional",
            "isopen":true,
            "url":"http://datos.penalolen.cl/datastreams/88033/equipamiento-educacional/",
            "notes":"Datos sobre el equipamiento educacional disponible en la comuna.",
            "owner_org":"MU212",
            "extras":[

            ],
            "license_url":"http://www.opendefinition.org/licenses/odc-pddl",
            "title":"Equipamiento Educacional",
            "revision_id":"d42a95d6-3ca0-48bd-9caa-b0af873eed76"
         },
         {
            "license_title":"Creative Commons Non-Commercial (Any)",
            "maintainer":"No informado",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"No informado",
            "num_tags":2,
            "id":"10bc8e54-97ba-4235-b155-cf01a651ede5",
            "metadata_created":"2015-10-30T12:42:22.622557",
            "metadata_modified":"2015-10-30T13:20:07.846760",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"fb905435-dfb7-4e15-9d49-cc2d233a3d04",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":"text/html",
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Informaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Municipal y Comunal A\u00f1o 2011.",
                  "name":"Informaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Municipal y Comunal A\u00f1o 2011.",
                  "format":"XLS",
                  "url":"http://www.sinim.gov.cl/desarrollo_local/datos_municipales2011/2011/Datos Educacion Municipal.xls",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"10bc8e54-97ba-4235-b155-cf01a651ede5",
                  "created":"2012-10-23T18:12:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2012-11-06T18:33:26",
                  "position":0,
                  "revision_id":"ae2d2fb9-a120-4e4f-b6b6-1b534d03088c",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"60eb384b-793f-4171-a691-c39a9606fb69",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":1,
            "tags":[
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"educaci\u00f3n",
                  "id":"1d490375-cdcb-4576-a950-0b714b29be1c",
                  "name":"educaci\u00f3n"
               },
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"municipalidad",
                  "id":"a5299995-323f-4e39-9ea8-9cafe3057347",
                  "name":"municipalidad"
               }
            ],
            "groups":[
               {
                  "display_name":"Educaci\u00f3n",
                  "description":"",
                  "image_display_url":"",
                  "title":"Educaci\u00f3n",
                  "id":"5",
                  "name":"educacion"
               }
            ],
            "license_id":"cc-nc",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"",
               "created":"2015-10-30T12:31:24.306543",
               "title":"Subsecretar\u00eda de Desarrollo Regional",
               "name":"subsecretaria_de_desarrollo_regional",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"",
               "revision_id":"bc295313-f954-4457-875f-d76f497c0a33",
               "type":"organization",
               "id":"AB002",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"1281",
            "isopen":false,
            "url":"No informado",
            "notes":"Informaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Municipal y Comunal A\u00f1o 2011.",
            "owner_org":"AB002",
            "extras":[
               {
                  "key":"Cobertura temporal",
                  "value":"2011"
               },
               {
                  "key":"Frecuencia",
                  "value":"Anual"
               }
            ],
            "license_url":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.0/",
            "title":"Indicadores de Educaci\u00f3n Municipal",
            "revision_id":"3731f91d-b72a-4c1c-bec7-0a1e61d95436"
         },
         {
            "license_title":"Creative Commons Non-Commercial (Any)",
            "maintainer":"No informado",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"No informado",
            "num_tags":2,
            "id":"d2de1239-a2f7-4a7d-ab74-5482fab567e2",
            "metadata_created":"2015-10-30T12:42:18.198560",
            "metadata_modified":"2015-10-30T13:20:07.702953",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"fb905435-dfb7-4e15-9d49-cc2d233a3d04",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":"text/html",
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Informaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Municipal y Comunal A\u00f1o 2011.",
                  "name":"Informaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Municipal y Comunal A\u00f1o 2011.",
                  "format":"XLS",
                  "url":"http://www.sinim.gov.cl/desarrollo_local/datos_municipales2011/2011/Datos Educacion Municipal.xls",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"d2de1239-a2f7-4a7d-ab74-5482fab567e2",
                  "created":"2012-10-23T18:12:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2012-11-06T18:33:26",
                  "position":0,
                  "revision_id":"ed22314a-a18b-4828-8f26-e56e85a81430",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"bc46a2ea-e3d9-42c5-90db-ccc7a668ea5e",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":1,
            "tags":[
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"educaci\u00f3n",
                  "id":"1d490375-cdcb-4576-a950-0b714b29be1c",
                  "name":"educaci\u00f3n"
               },
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"municipalidad",
                  "id":"a5299995-323f-4e39-9ea8-9cafe3057347",
                  "name":"municipalidad"
               }
            ],
            "groups":[
               {
                  "display_name":"Educaci\u00f3n",
                  "description":"",
                  "image_display_url":"",
                  "title":"Educaci\u00f3n",
                  "id":"5",
                  "name":"educacion"
               }
            ],
            "license_id":"cc-nc",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"",
               "created":"2015-10-30T12:31:24.306543",
               "title":"Subsecretar\u00eda de Desarrollo Regional",
               "name":"subsecretaria_de_desarrollo_regional",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"",
               "revision_id":"bc295313-f954-4457-875f-d76f497c0a33",
               "type":"organization",
               "id":"AB002",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"1144",
            "isopen":false,
            "url":"No informado",
            "notes":"Informaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Municipal y Comunal A\u00f1o 2011.",
            "owner_org":"AB002",
            "extras":[
               {
                  "key":"Cobertura temporal",
                  "value":"2011"
               },
               {
                  "key":"Frecuencia",
                  "value":"Anual"
               }
            ],
            "license_url":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.0/",
            "title":"Indicadores de Educaci\u00f3n Municipal",
            "revision_id":"38ac50c4-2d66-402b-9213-ccf947df55cb"
         },
         {
            "license_title":"Creative Commons Attribution",
            "maintainer":"Judith Norambuena",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"jnorambuena@vitacura.cl",
            "num_tags":1,
            "id":"a5746774-3fa3-48fd-af2d-5e4f7e2843fe",
            "metadata_created":"2016-05-17T18:46:35.765671",
            "metadata_modified":"2016-05-17T18:47:08.934012",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":"",
            "creator_user_id":"103d59bd-a29a-4d8a-ac95-2c7694cf0b62",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"presupuesto-inicial-educacion-2016",
                  "format":"XLSX",
                  "url":"http://datos.gob.cl/dataset/a5746774-3fa3-48fd-af2d-5e4f7e2843fe/resource/cd1b0489-938a-4136-b21e-8bb435867cdd/download/presupuesto-inicial-educacion-2016.xlsx",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"a5746774-3fa3-48fd-af2d-5e4f7e2843fe",
                  "created":"2016-05-17T15:47:08.474669",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-05-17T18:47:08.415463",
                  "position":0,
                  "revision_id":"9ceb5b3f-ed0d-4dc5-b524-7cd20d839703",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":"upload",
                  "id":"cd1b0489-938a-4136-b21e-8bb435867cdd",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":1,
            "tags":[
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"Presupuesto incial educaci\u00f3n a\u00f1o 2016",
                  "id":"9ac1e3a3-3e94-4e84-900f-1bc9d1774ccf",
                  "name":"Presupuesto incial educaci\u00f3n a\u00f1o 2016"
               }
            ],
            "groups":[

            ],
            "license_id":"cc-by",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"\"Somos una organizaci\u00f3n orientada a los vecinos, quienes son el centro de nuestro quehacer, entregando bienes y servicios de excelencia mediante una administraci\u00f3n innovadora y l\u00edder en el \u00e1mbito de las empresas de servicio\".",
               "created":"2015-10-30T12:35:28.929344",
               "title":"Municipalidad de Vitacura",
               "name":"municipalidad_de_vitacura",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"2015-12-01-183520.933553Logo-01.jpg",
               "revision_id":"452a9756-1f7b-4279-843c-feaef8824f1a",
               "type":"organization",
               "id":"MU341",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"presupuesto-inicial-educacion-2016",
            "isopen":true,
            "url":"SECPLA",
            "notes":"Presupuesto Educaci\u00f3n de  Gastos A\u00f1o 2016",
            "owner_org":"MU341",
            "extras":[

            ],
            "license_url":"http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by",
            "title":"PRESUPUESTO INICIAL EDUCACI\u00d3N 2016",
            "revision_id":"9ceb5b3f-ed0d-4dc5-b524-7cd20d839703"
         },
         {
            "license_title":"Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)",
            "maintainer":"Felipe Ibarra Medina",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"felipe.ibarra@providencia.cl",
            "num_tags":0,
            "id":"670f7ee6-3a97-48c2-8543-779d0215707c",
            "metadata_created":"2016-12-29T13:07:38.901678",
            "metadata_modified":"2016-12-29T13:07:38.925317",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"b94412e1-1383-4600-aa15-1323c6e438cb",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Centros Educaciones Providencia",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.providencia.cl/rest/datastreams/235641/data.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"670f7ee6-3a97-48c2-8543-779d0215707c",
                  "created":"2016-12-05T12:37:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-12-05T12:44:00",
                  "position":0,
                  "revision_id":"ac48b9a4-efeb-426c-899f-6f94a342f99f",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"0c15f660-9ae7-4c7d-a48e-32c96f98bdf7",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               },
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Centros Educaciones Providencia",
                  "format":"HTML",
                  "url":"http://datos.providencia.cl/rest/datastreams/235641/data.html",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"670f7ee6-3a97-48c2-8543-779d0215707c",
                  "created":"2016-12-05T12:37:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-12-05T12:44:00",
                  "position":1,
                  "revision_id":"ac48b9a4-efeb-426c-899f-6f94a342f99f",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"7635ff14-30e8-4cc2-aba9-2b84f7bd8333",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":2,
            "tags":[

            ],
            "groups":[

            ],
            "license_id":"odc-pddl",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"\"Municipalidad de Providencia, por un Gobierno Local Abierto\"\r\nLa Direcci\u00f3n es Avenida Pedro de Valdivia 968, comuna de Providencia, Santiago",
               "created":"2015-10-30T12:35:09.575947",
               "title":"Municipalidad de Providencia",
               "name":"municipalidad_de_providencia",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"2015-12-24-131423.047621Unknown.png",
               "revision_id":"cd45f193-a8c6-457a-9243-72f8295dc08d",
               "type":"organization",
               "id":"MU228",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"centros_educaciones_providencia",
            "isopen":true,
            "url":"http://datos.providencia.cl/dataviews/235641/centros-educaciones-providencia/",
            "notes":"Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica, Colegios, Universidades, Jardines infantiles, FFAA,",
            "owner_org":"MU228",
            "extras":[

            ],
            "license_url":"http://www.opendefinition.org/licenses/odc-pddl",
            "title":"Centros Educaciones Providencia",
            "revision_id":"ac48b9a4-efeb-426c-899f-6f94a342f99f"
         },
         {
            "license_title":"Creative Commons CCZero",
            "maintainer":"Juan Herrera",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"transparencia@munillay.cl",
            "num_tags":1,
            "id":"a639c104-4246-4e41-b51a-32403fd4bdd3",
            "metadata_created":"2016-01-22T16:07:12.301013",
            "metadata_modified":"2016-01-22T16:08:04.166684",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":"",
            "creator_user_id":"d1d1c187-2082-466d-96ee-dbe6c715f8ee",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Escala Remuneraciones Educ 2015",
                  "name":"Escala Remuneraciones Educ 2015",
                  "format":"PDF",
                  "url":"http://datos.gob.cl/dataset/a639c104-4246-4e41-b51a-32403fd4bdd3/resource/e6e8c937-2524-448d-8eff-3c3e7f79d068/download/tabla.pdf",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"a639c104-4246-4e41-b51a-32403fd4bdd3",
                  "created":"2016-01-22T13:08:03.959350",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-01-22T16:08:03.914136",
                  "position":0,
                  "revision_id":"73fe078b-b021-4dfb-a56e-2b6b752ab4b9",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":"upload",
                  "id":"e6e8c937-2524-448d-8eff-3c3e7f79d068",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":1,
            "tags":[
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"Escala",
                  "id":"6be3e205-51cf-4184-a60d-1e31dace2670",
                  "name":"Escala"
               }
            ],
            "groups":[

            ],
            "license_id":"cc-zero",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"",
               "created":"2015-10-30T12:34:38.514016",
               "title":"Municipalidad de Llay Llay",
               "name":"municipalidad_de_llay_llay",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"",
               "revision_id":"23060f13-5a22-44ca-92cd-f3a81a981d9a",
               "type":"organization",
               "id":"MU143",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"escala-de-remuneraciones-educacion",
            "isopen":true,
            "url":"municipalidad de llay llay",
            "notes":"Escala Remuneraciones Educacion 2015",
            "owner_org":"MU143",
            "extras":[

            ],
            "license_url":"http://www.opendefinition.org/licenses/cc-zero",
            "title":"Escala de remuneraciones educacion",
            "revision_id":"73fe078b-b021-4dfb-a56e-2b6b752ab4b9"
         },
         {
            "license_title":"Open Data Commons Public Domain Dedication and License (PDDL)",
            "maintainer":"Felipe Ibarra Medina",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"felipe.ibarra@providencia.cl",
            "num_tags":0,
            "id":"53f6c0f8-87a3-477f-926a-4342efa15c0a",
            "metadata_created":"2015-12-21T15:46:52.708177",
            "metadata_modified":"2016-12-29T13:00:55.533179",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"b94412e1-1383-4600-aa15-1323c6e438cb",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Mapas en Providencia - Educaci\u00f3n",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.providencia.cl/rest/datastreams/91730/data.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"53f6c0f8-87a3-477f-926a-4342efa15c0a",
                  "created":"2015-04-07T16:18:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-03-03T12:29:00",
                  "position":0,
                  "revision_id":"35510b07-2f76-4718-92bf-2f1aa6963fb3",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"2b88e82a-9713-4cc0-b946-0a604e96b786",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               },
               {
                  "mimetype":null,
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"",
                  "name":"Mapas en Providencia - Educaci\u00f3n",
                  "format":"HTML",
                  "url":"http://datos.providencia.cl/rest/datastreams/91730/data.html",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"53f6c0f8-87a3-477f-926a-4342efa15c0a",
                  "created":"2015-04-07T16:18:00",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2016-03-03T12:29:00",
                  "position":1,
                  "revision_id":"35510b07-2f76-4718-92bf-2f1aa6963fb3",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"893f5e00-8d79-4410-b557-63268172ce1c",
                  "resource_type":null,
                  "size":null
               }
            ],
            "num_resources":2,
            "tags":[

            ],
            "groups":[

            ],
            "license_id":"odc-pddl",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"\"Municipalidad de Providencia, por un Gobierno Local Abierto\"\r\nLa Direcci\u00f3n es Avenida Pedro de Valdivia 968, comuna de Providencia, Santiago",
               "created":"2015-10-30T12:35:09.575947",
               "title":"Municipalidad de Providencia",
               "name":"municipalidad_de_providencia",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"2015-12-24-131423.047621Unknown.png",
               "revision_id":"cd45f193-a8c6-457a-9243-72f8295dc08d",
               "type":"organization",
               "id":"MU228",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"mapas_en_providencia_-_educacion",
            "isopen":true,
            "url":"http://datos.providencia.cl/dataviews/91730/mapas-en-providencia-educacion/",
            "notes":"Informaci\u00f3n georeferenciada con la localizaci\u00f3n de instituciones y centros educativos en Providencia.",
            "owner_org":"MU228",
            "extras":[

            ],
            "license_url":"http://www.opendefinition.org/licenses/odc-pddl",
            "title":"Mapas en Providencia - Educaci\u00f3n",
            "revision_id":"540b7837-44d8-42d8-88e4-5bf7d3367a8d"
         },
         {
            "license_title":"Creative Commons Non-Commercial (Any)",
            "maintainer":"No informado",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"No informado",
            "num_tags":1,
            "id":"2262a8f3-a659-4441-852f-63c74919a9f1",
            "metadata_created":"2015-10-30T12:43:23.926688",
            "metadata_modified":"2015-11-17T18:37:15.200223",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"fb905435-dfb7-4e15-9d49-cc2d233a3d04",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":"text/csv",
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "name":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.gob.cl/uploads/recursos/Educacion.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"2262a8f3-a659-4441-852f-63c74919a9f1",
                  "created":"2013-01-25T13:07:51",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2013-01-25T13:07:51",
                  "position":0,
                  "revision_id":"18032160-228e-48ad-a0e6-c9670afbf287",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"5ee927cc-ca94-4c9a-a037-7159dcc1a7ca",
                  "resource_type":null,
                  "size":"2794"
               },
               {
                  "mimetype":"text/csv",
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "name":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.gob.cl/uploads/recursos/Educacion.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"2262a8f3-a659-4441-852f-63c74919a9f1",
                  "created":"2013-01-25T13:07:51",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2013-01-25T13:07:51",
                  "position":1,
                  "revision_id":"e9d6371e-bd0a-4aa9-b974-45482c4759ba",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"302c5547-45ea-4a97-977c-e4c01407b0d5",
                  "resource_type":null,
                  "size":"2794"
               }
            ],
            "num_resources":2,
            "tags":[
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"educaci\u00f3n",
                  "id":"1d490375-cdcb-4576-a950-0b714b29be1c",
                  "name":"educaci\u00f3n"
               }
            ],
            "groups":[
               {
                  "display_name":"Educaci\u00f3n",
                  "description":"",
                  "image_display_url":"",
                  "title":"Educaci\u00f3n",
                  "id":"5",
                  "name":"educacion"
               }
            ],
            "license_id":"cc-nc",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"",
               "created":"2015-10-30T12:32:17.136322",
               "title":"Subsecretar\u00eda de Econom\u00eda",
               "name":"subsecretaria_de_economia",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"",
               "revision_id":"942e38fd-32e0-4eb1-a659-8b0c2face28b",
               "type":"organization",
               "id":"AH001",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"3604",
            "isopen":false,
            "url":"No informado",
            "notes":"Contiene datos recopiladospor el Departamento de Cooperativas del Ministerio de Econom\u00eda, Fomento y\nTurismo, relativos a las cooperativas del rubro educaci\u00f3n, indicando su nombre,\nregi\u00f3n en la que est\u00e1n ubicadas, situaci\u00f3n y estado actual en que se encuentran.\n",
            "owner_org":"AH001",
            "extras":[
               {
                  "key":"Cobertura temporal",
                  "value":"A\u00f1o 2012"
               },
               {
                  "key":"Frecuencia",
                  "value":"Anual"
               },
               {
                  "key":"Granularidad",
                  "value":"Detallado"
               }
            ],
            "license_url":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.0/",
            "title":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n",
            "revision_id":"2c9fa056-a33a-4eff-8005-b7c4457e6ada"
         },
         {
            "license_title":"Creative Commons Non-Commercial (Any)",
            "maintainer":"No informado",
            "relationships_as_object":[

            ],
            "private":false,
            "maintainer_email":"No informado",
            "num_tags":1,
            "id":"dcc4ba0d-393b-43e4-9d60-9ad2c670c04a",
            "metadata_created":"2015-10-30T12:43:34.655066",
            "metadata_modified":"2015-11-17T18:37:12.188075",
            "author":null,
            "author_email":null,
            "state":"active",
            "version":null,
            "creator_user_id":"fb905435-dfb7-4e15-9d49-cc2d233a3d04",
            "type":"dataset",
            "resources":[
               {
                  "mimetype":"text/csv",
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "name":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.gob.cl/uploads/recursos/Educacion.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"dcc4ba0d-393b-43e4-9d60-9ad2c670c04a",
                  "created":"2013-01-25T19:01:33",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2013-01-25T19:01:33",
                  "position":0,
                  "revision_id":"abb483f9-a97d-4949-9c2f-94eefcd3118b",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"fa3bef61-faed-46bf-8d91-54808a5109db",
                  "resource_type":null,
                  "size":"2794"
               },
               {
                  "mimetype":"text/csv",
                  "cache_url":null,
                  "hash":"",
                  "description":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "name":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n, Todas las regiones",
                  "format":"CSV",
                  "url":"http://datos.gob.cl/uploads/recursos/Educacion.csv",
                  "cache_last_updated":null,
                  "package_id":"dcc4ba0d-393b-43e4-9d60-9ad2c670c04a",
                  "created":"2013-01-25T19:01:33",
                  "state":"active",
                  "mimetype_inner":null,
                  "webstore_last_updated":null,
                  "last_modified":"2013-01-25T19:01:33",
                  "position":1,
                  "revision_id":"1c2043db-e5b1-4b3c-9d98-88b736b04a96",
                  "webstore_url":null,
                  "url_type":null,
                  "id":"2dc7a66e-8eae-4e27-824f-98056964b3ff",
                  "resource_type":null,
                  "size":"2794"
               }
            ],
            "num_resources":2,
            "tags":[
               {
                  "vocabulary_id":null,
                  "state":"active",
                  "display_name":"educaci\u00f3n",
                  "id":"1d490375-cdcb-4576-a950-0b714b29be1c",
                  "name":"educaci\u00f3n"
               }
            ],
            "groups":[
               {
                  "display_name":"Educaci\u00f3n",
                  "description":"",
                  "image_display_url":"",
                  "title":"Educaci\u00f3n",
                  "id":"5",
                  "name":"educacion"
               }
            ],
            "license_id":"cc-nc",
            "relationships_as_subject":[

            ],
            "organization":{
               "description":"",
               "created":"2015-10-30T12:32:17.136322",
               "title":"Subsecretar\u00eda de Econom\u00eda",
               "name":"subsecretaria_de_economia",
               "is_organization":true,
               "state":"active",
               "image_url":"",
               "revision_id":"942e38fd-32e0-4eb1-a659-8b0c2face28b",
               "type":"organization",
               "id":"AH001",
               "approval_status":"approved"
            },
            "name":"3863",
            "isopen":false,
            "url":"No informado",
            "notes":"Contiene datos recopiladospor el Departamento de Cooperativas del Ministerio de Econom\u00eda, Fomento y\nTurismo, relativos a las cooperativas del rubro educaci\u00f3n, indicando su nombre,\nregi\u00f3n en la que est\u00e1n ubicadas, situaci\u00f3n y estado actual en que se encuentran.\n",
            "owner_org":"AH001",
            "extras":[
               {
                  "key":"Cobertura temporal",
                  "value":"A\u00f1o 2012"
               },
               {
                  "key":"Frecuencia",
                  "value":"Anual"
               },
               {
                  "key":"Granularidad",
                  "value":"Detallado"
               }
            ],
            "license_url":"http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.0/",
            "title":"Listado de Cooperativas de Educaci\u00f3n",
            "revision_id":"6a18f259-264e-49a1-a2f6-5066f9413aeb"
         }
      ],
      "search_facets":{

      }
   }
}